
                      Todo el mundo se ha tenido que sentir identificado en algún momento con alguna escena.... Aunque le haya puesto muy buena nota porque me lo pasé muy bien viéndola. Si la ves en casa te gustará igual y 
tendrás 10â‚¬ mas en tu cartera.... Muy entretenida :)
        
            